Samsung C9 pro

有無人用緊C9 pro？
有啲想換呢部 但身邊無朋友用緊
唔知好唔好用？

G6都跌到差唔多價 諗唔到買c9 pro嘅理由

呢部機之前係幾受歡迎既 款都幾靚
宜家咁多選擇唔洗揀佢啦

除非你真係好鐘意用番3 星 中階機
大大部 。。。。

似iphone

理由：因為係LG
雖然三叔都係垃圾

相機好差

最重要係雙卡加sd, 3個槽，支那所有台都得，如果成日番支那會係最明智選擇

泡機一撚樣啦 g6年半保養又無乜出過事 貴兩百但全方位屌打c9 pro

g6 啦

android買中階機傻的嗎?
升級又唔輪到你，功能又唔夠多，硬件又差高階一級，價錢又差唔多

中階機九成影相都油畫咁

陰陽mon 降頻降到fb都lag 後鏡弘光